休班警可以帶警棍出街，吾知我哋可唔可以發起全民帶頭盔？

休班警可以帶警棍出街，吾知我哋可唔可以發起全民帶頭盔？

之前講過好多次戴頭盔抗議啦
到最後有幾多人肯戴自己心照
btw唔 not吾

但而家唔只系一種象徵而係有實際保護自己嘅須要。

會帶嘅都只係一班前線手足
到最後會搞到佢地比狗咬
要成功係要全民推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

P牌幫推